大J出片了：周庭今日24歲生日。

好耐未有咁詳細講時政了。

幫佢餵貓. 乜佢2個咁FD架

撐

遲早拉埋

不推文